\begin{center}
\index{Crambamboli}
\subsection*{\large{\\Crambamboli}}
\end{center}

När Gud en gång den vackra världen skapade\\
då fann Han allting ganska gott.\\
Han tyckte dock, att Adam borde\\
få något drickbart på sin lott.\\
$\parallel$: Så satt Han pricken över i\\
och skapade crambamboli,\\
cram-bim-bam-bamboli, crambamboli! :$\parallel$\\

Napoleon, han var en tapper krigare\\
som du, som jag, som mången annan.\\
Och vet du vad om honom sades,\\
var grunden till hans tapperhet?\\
$\parallel$: Napoleon med sitt kompani,\\
han drack ett glas crambamboli,\\
cram-bim-bam-bamboli, crambamboli! :$\parallel$\\

\ThisLLCornerWallPaper{0.95}{bilder/Johannasbilder/crambamboli_del1.jpg}



Vill du som jag hos flickor göra lycka?\\
Det kan gå bra, det kan gå galet.\\
Och vet, det är ett vågat stycke,\\           
som kräver ganska mycket mod.\\
$\parallel$: Men jag vill hålla ett mot tri,\\
att hjälpa skall crambamboli,\\
cram-bim-bam-bamboli, crambamboli! :$\parallel$\\

Crambamboli, ja, det är jordens härlighet\\
och världens salighet, förvisso!\\
En härlig dryck för tjocka magar\\
och för den magre ganska gott.\\
$\parallel$: All världens sorg och tyranni\\
skall vika för crambamboli,\\
cram-bim-bam-bamboli, crambamboli! :$\parallel$\\

\ThisLRCornerWallPaper{0.92}{bilder/Johannasbilder/crambamboli_del2.jpg}